mercari 代購介紹

想喺嗰度買啲嘢
之前有連登嘅朋友介紹呢間
Manga-Agent 日本同人誌及通販代購店

不過佢唔肯幫手出post留言同賣家講價
已讀不回左我幾日

請問大家有冇啲合理價錢嘅代購可以介紹？

推

IG推薦jp_buyers, 之前搵過佢地代購都好服務

如果fril 有既話建議搵from japan ，可以幫講價同收費ok，利申用過十幾次非打手